[教育界]請各位fresh grad留意唔好加入紅底組織

懶人包：中共知道教育界多黃，唯有暗地裏用啲拿喳手段統戰，想用搵教席支援由新人入手染紅教育界
希望大家都留意多啲，入會入link前睇清楚啲組織咩料，唔好比人呃！

又到教育界搵工季
今年咁嘅環境個個人心惶惶
擔心搵唔到工
咦收到院校宣傳出面工會可以幫手準備搵工喎，望下先

喂屌正喎，又教interview又有前線教師指導
邊個咁好人？
咦教聯？紅底個個？望下咩料先

紅到出面喎ching，都係算了
唉咁上fb 啲教師secret page望下啦，睇下有冇料攞到
咦，呢條comment個個post都見到嘅？咩嚟？

好有心！即刻入link先！
吖都係唔好，起下底睇下咩料先，費事好似教聯咁

喂好似正正常常咁喎
再望下宗旨啦

嗯大致都正常啦，係有個咩國情教育怪怪哋
同埋加入即係要認同佢同母會宗旨
雖然入會有呢句都好似正常，但個乜新一代協會咩嚟
睇埋佢官網先

嘩屌一入去就見到林鄭個八婆嘅
仲要大大個國情教育擺頭一於入去睇下講咩

仆街紅撚到咁嘅
帶人認識祖國？祖你老母啦

結論：
呢個世界冇咁大隻蛤乸隨街跳
啲組織冇端端點解要花咁多心力時間去幫你班fresh grad搵工？
你估真係咁有心，幫新人入行搶佢哋飯碗？
比少少恩惠你，你就以為佢哋好好？
收中共錢吸納新人，然後攞你哋資料，攞埋個會員人數話好多老師支持佢哋啲紅底主張咋
「入個whatsapp group睇下啫，唔代表咩喎」
「入去攞住着數先，用佢資源，有咩事咪走囉」
個人資料同人數攞哂啦，使鬼理你真係真心支持？你食佢個少少資源係咪會蝕死佢哋啊？佢哋後面大大條水喉泵水啦！
明白大家搵工辛苦，有人幫手講下經驗比下意見係好好多，但係咪要出賣你嘅信念，入埋哂啲紅底組織？
咁同加入民建聯有咩分別？
冇呢啲支援，一樣可以搵到工
改cv﹑改求職信可以搵院校相關部門幫手（點都有啲咩career部門﹑語文中心之類嘅嘢啩？）
面試資訊上網搵大把，會問嘅問題年年大同小異，google下﹑上教師心聲睇下都知得七七八八
希望大家唔好比啲紅底組織嘅小恩小惠收賣到
祝大家搵工順利
最後推介個新工會：教學同行陣線
教協係廢，但好多有心人都一齊努力緊加油！

自推
見到好多fresh grad都冇為意就入咗會，希望大家睇完個post小心啲，或者share比朋友同學睇

幫你推

推

再推

想問有冇入左教大校友會WhatsApp gp 嘅人sd 左cv cover letter比佢哋幫手改 有收到回覆
睇完好不安

又到平日fg繼續睇ad搵工，繼續推post

要人教CV連登有hr post,又可以開post問,最正係網上伏嘅一定知,再唔係工會問下,

Pish